大學notebook ownership

有冇人對cu個電腦優惠有興趣
我可以幫手買
自己已經有 可以幫你平啲買

純幫手 唔洗俾咩額外錢我

之前有人話批機係維修機我都半信半疑，不過year1買完後我就信了

你個部係咩機

有cu quote 可幫買
Pm